黃明志新歌 - Mingalaba閔閣拉巴

有冇人有聽? 好正
黃明志真係唔話得, 半個東南亞語言比佢唱過哂
幫好多人發聲